一個以子之矛攻子之盾既方法，有無得諗？

終於借到唔係p牌 account

其實一都有一班覺得我地收左錢搞事既人，覺得香港俾啲人搞亂曬，我既方法就係既然咁多人話我地收左錢，咁我地就一於文宣下鬧政府同警察點解拉唔到俾錢果個同點解唔對抗外國勢力？

董建華都話好多證據顯示有外國勢力介入啦，咁叫佢叫林鄭拉人談判啦！大陸日日都叫外國唔好搞香港，叫佢地講清楚啲，係邊個，等我地呢啲愛國香港人杯葛佢地丫！

警察做臥底入示威者果堆到啦，咁佢地有無到出錢果啲人既資料？咁難查咩？日日都咁多人出黎賺錢（佢地角度）點會咁耐都未拉到人煽動罪？出面連殺警幾多錢都有啦，鬧警察咁多人都知但佢地做唔到野啦！日日剩係識開記者會。（記者其實都可以問問查到邊個出錢未？）

試下同啲話我地收錢既人用呢個思路去鬧警察廢柴：派啲手足出去打生打死，搞到個社會亂曬，有咁多證據咁多人收左錢都查唔到邊個會有人大規模用錢教唆啲靚仔出黎暴動，搞到我地日日心驚膽顫，無L用嫁！

呢個方法一可以為敵人製造敵人，第二可以令啲人反思拉唔到姐係無囉，我地係憑良心嫁屌你！

Up

Push. Good thinking. 文宣

謝謝～